發覺食譚叫中辣以上嘅都係厹契弟😒

岩岩lunch食譚，咁岩搭台有四隻厹圍住條女食野嘅。見到嘅厹個死淫樣真係嘔撚心
算啦，照食唔好阻人做生意。晒叫野食！
聽到條女同其中一隻厹叫左兩碗10小辣，屌佢老味，笑撚到我丫 食10小辣就不如叫清湯算啦垃圾
我真係笑而不語，大大聲落左位2小辣。見到對面果兩件垃圾即刻柒頭dum低晒頭
點先其餘厹見勢色不對，竟然叫撚左兩碗中辣一碗大辣！屌佢老味咩意思先！
依家食下野姐，食得太辣根本傷身，你叫乜撚野中辣大辣呀死厹！一陣屎忽開撚晒花好得意呀！咁上位嘅咩屌你老味
總結：食譚叫中辣大辣嘅都係厹契弟

渣ga

收聲啦

2小辣 我細妹小三都中辣喇 渣GA

收聲啦，食咩中辣呀，依家無小辣你叫咩？！

渣架
食開中辣多麻
食唔到中辣唔好叫自己做男人
總結：食唔到中辣嘅都係太監 樓主切咗碌柒佢啦

發覺食譚嘅都係厹契弟😪

樓上班厹扮晒野，咁撚叻表演飲辣椒醬啦

樓豬叫2小辣好威好勁呀
同埋應該全市取消中辣大辣同特辣

唔食譚嘅係腥港人呀契弟！

無撚有錯

收鳩皮喇

Agger 叫開3小辣，食落又唔會太辛苦 試過一次挑戰小辣，到第日屙屎屎眼燒撚到

講真 你唔食還唔食，實際上咪係食唔到中辣先係到笑厹

第一次食譚仔叫左小辣 辣到我仆街 而家都係食3小 最正

中辣以下唔叫辣

咁講你自己

渣

無撚有錯喇，ching sick sick

唔係話食唔到，係無咁嘅需要麻。厹為左係啲女見前扮晒野寧願爆自己菊，咁嘅心態唔可取

走啦厹契弟

大辣都叫辣 ?'

咩意思呀？

垃圾，返屋企打邊爐啦

惺咁渣架

你爆菊就代表人地爆菊
咁李嘉誠有錢有唔見我有錢

食開中辣
都唔辣既 唔明叫小辣果啲食緊乜 有味架?

蝦蝦蝦

辣殺，識食一定食清湯。利申：譚仔D港女野有乜值得討論

無野討論你入黎做咩呀厹

走啦

我正式宣傳！食譚叫中辣以上嘅都係外來腥港人

玻璃心

廢到

渣ga
唔叫雙特辣不如食清湯

唔明啲厹契弟咁鍾意爆菊就去搵基佬搞基啦，扮咩野食得辣呀死厹

食開中辣-大辣

利申：可以食特辣，不過傷身就不了

咪係囉，食咁辣托柒咩，食下小辣過下引就得啦，食咩中辣大辣呀

我就不嬲叫開特辣
食唔到特辣就叫清湯算啦，扮咩野食得辣

走啦，爛屎忽鬼

係咪你屎忽有問題 我食咁多次都冇事

惺咁渣ga

你直腸穿晒喇傻豬

你頂唔順就叫清湯咪算囉
譚仔啲呀姐唔會笑你架啵

狗先食譚仔

爛腸屎忽鬼都咩咁好吹奏

你食唔到辣 惺咁渣ga

睇清楚啲先，我有叫辣架

食2小辣就不如叫清湯算啦垃圾

好佩服你咁既事都可以寫到繪聲繪影

食下小辣過下引咪算囉，啲厹扮咩野食中辣大辣姐，好威咩？女神比個西佢奶呀？收工啦，鞋底都無得佢地奶啦

我中文不褸好唔使講

渣ga

食譚仔已經係契弟

你咪厹契弟囉

好叻啊你地全部都
利申食清湯

你又係差啲嘅，食清湯低比人笑